[統計] 大家剃唔剃下面d毛？

成日覺得d毛好無美感 我就剃鬼晒佢

剃左美觀d, 衛生d
由佢， 有安全感d

咁咪無左緩衝撞擊力囉

毛有吸靜電既功用
你剃晒遲早電撚死你

成架車撞埋去？？

如果你玩開玩具車應該都ok既

女人唔剃真心頂唔順

有

呢個真
上次電到我

唔會剃哂 但會剃到整齊d 利申：仔

剪頭髮嗰陣會順手剪埋

整齊d除褲 第一印像都好d

唔會無啦啦剃
但有時煮野食唔夠未會落兩條

仲要咁多so , 唔電到咁都唔得啦

曹生 你唔係騎馬架咩

咁啱尋日第一次剃，好爽
剃完對住塊鏡欣賞咗好耐

騎得多都鐘意自己行下

聽講落左腸 最後會係屎忽生返出黎， 你一定成個屎眼都係毛

笑左

啱呀 你操得多 都應該比人操下

你屌開電鰻定比卡超？

寧我操天下人 莫天下人操我

你未試過唔小心剃親自己姐

有人會唔剃咩

剃屎眼毛仲爽呀

負評班人

好嘔心

操得人多 自有人屁又

唔會剃
會修短整齊

條女會剃 但唔係日日 次次生番少少出黎 吉吉地 成個鮑都係鬚根

剃完岩岩出返痕到仆街

點樣為止整齊啲

我想幫佢地染

想剃 但係無從入手

好難想像點會生毛生到落屎眼

你有緩衝撞擊力都無用啦，那有女啊

千萬不要剃肛毛

應該剃左就似草皮
唔剃就雜草咁

又諗起篇剃屎眼毛潮文

做緊FULL BODY激光好爽

你覺得你講嘢好撚好笑？

會
無毛好爽

不嬲全剃

千萬！不要！刮！ 你的 肛 毛！！！！

女人唔修毛頂唔順
利申男人 會修

生返果陣仲爽呀

圖

次次剃完鬚都順便剃埋

有無示意圖

菜刀 for 新手

曹操喎

有咩分享

小學雞定女人
男人到咁上下年紀屎眼附近就會出哂毛架啦

啲毛直 整齊
係咪唔剃靚啲

剃曬唔怕好吉咩
修短就ok

識d野 bro , 有人會偷碎d薄d , 我鐘意齊陰

女剃得嘅 9成都淫底

菜刀

男人老狗

剪頭髮咩

要配合全裸 先達到最佳功效

大概一星期剃下面啲毛，如果得閒都會剃下鼻啲毛

其實點剃 男人老狗春袋都有毛 成日諗唔明要點剃好

有bro 會染添啦
原來咁多人會剃
如果我開返間 幫人剃 應該有得發

?

聽人講 將個春袋放入炸汁機
之後開制就得

唔洗剃 一出世就白虎

都剃得有d疏

天生冇毛 個頭粉紅色

唔剃通常係懶

老公唔鍾意white tiger 無剃

全身脫毛
光滑感好正

剃都要睇下塊野黑唔黑，黑飽光仲核突
修下個型就ok

男生女相

圖呢

試過一次d毛生番出黎又吉又痕
手多R到損左勁耐先好番

依家夏天先會修下佢
黎m乾淨d同沒咁焗

認同 特別對腳

keep住修咪得

幾時見過獅子冇毛

冇剃，不過我鍾意All Back

使唔使落剃鬚膏？

剃，仲想做埋激光。

唔會 驚剪埋條丁
差唔多size

留咗斜陰

頭髮眉毛都刮埋

邊到黑

用veet脫毛啦

無剃，有修剪，剪完通常好撚痕

春袋都脱到？？ 認真問

識貨 我都斜齊陰

正 成個人都反光

見廣告就話得既。
上網搵男士激光脫毛就有幾間。

唔會囉 係咪你d毛入面養左野咋

好想做埋負離子

會剪短，大概一個月一次
剃驚生出嚟會拮

點剃下面啲毛最好？求教學

剃，我愛白虎

有剃, 男友話我滑劣劣趴喺度浪浪下好睇啲
我就多數見唔到佢樣, 所以剃唔剃都冇所謂

又真係幾有型

我反而想電爆炸頭

下面係咪有分I字位定點？痛唔痛？可唔可以分享多啲

冇剃過，生到上肚臍不知幾性感

修就會

先熱水煲一煲， 之後過冷河

飛一飛水， 再用生粉 豆支 油 去yip yip佢

再放上針板， 用括 括走d鱗

最後用菜刀 好似切魚咁切

擺明講緊手腳閪同胳肋底

我整左under cut

認真呢只會痕頭一兩日

就黎生到可以摧毀溫室

估唔到真係有

點解呢，我嗰啲好柔順

想剃春袋果啲 想問下有冇咩影響

有冇人試過蜜蠟脫?

生得上肚就生到去頭， 再成間温室

無 你試完話我知

你都傻豬嚟嘅，點會生上頭架

19歲

條女有剃，但我無

吉品鮑

右手?

傻什麼豬, 叫我白虎

19歲就搞成咁
鄧你慘

右手有生毛?

90年代好多人上庭俾法官律師話剃毛者變態

Ok

UP乜?

推車呀

會剪短同埋肚臍對落會剃到好低

你想像下D 屎 屙完留左係D 屎眼毛到
好嘔心 你咁後行就搞成咁 仲唔慘?

未剃過
不過生返出嚟會唔會好痕？

會好吉

第一日， 但試過會上癮
本來想修修， 但修修下 就會越剃越多 最後剃晒先安樂

好似日本d武士咁？

想剪屎忽毛多d

對住鏡姐 無難到

90年代有啲人露體風化案等俾人告上庭
法官律師如果知道佢地剃鳩毛西毛
會立即被標籤係變態佬
跟住xx日報會大大隻字話佢剃毛變態

90年代d人 on99

打咗laser唔駛剃

洗剪吹

男人都打？？

500 蚊 洗剪吹
洗呢就10 蚊
剪就80 蚊
吹就410 蚊

真女人

ptgf晴兒下面做埋激光脫毛

屎忽花晒既女人 一定食仔無數

who???.gif

腋下都唔剃？

剃完生番出黎
吉到仆街
慘過生痔瘡

申利試過

有 叫 肛毛

沖涼嗰陣護髮素加剃鬚刀就得

不了

有無ching會gel鳩毛?

男朋友鐘意我無毛

太多毛會阻住玩玩具

有西毛望落淫好多

唔好扮傻喎 bro

沖緊涼 就咁剃都得啦

有人唔gel架咩， 上床禮義
你出街都gel頭啦

唔係白虎淫d咩

鳩毛剪咗中分 條女閪毛就咁馬尾 乜有人唔set毛

剃錯面毛

要留幾多第一印象先夠喉

做埋激光 冇毛好舒服

絲打用邊隻牌子剃？邊隻無咁容易刮傷皮膚

Plain discussion with no proper pictures as reference?

修吓就ok，唔洗剃

男人剃=GAY

啲毛生得好快 又粗又吉 要兩三日剃一次

每個部位一次姐

睇錯？

雙馬尾正d呀

都係veet

u first , save our mothers

全hk得你唔gay爽唔爽

咁你慘 我一個月先一次

會痛㗎

白切雞

平時出街會落埋gel

從來都唔鐘意啲女剃毛剃左食唔落

你肯定你有得食？？

有無咁weak , man d

千

男人點解要剃毛，利申 想剃但驚比人笑

試過brazilian wax
覺得幾好 唔算好痛
同埋生返出嚟唔拮
不過就要大約一個月脫一次

用蠟紙脫

鏟青埋？

每個月做一次Brazilian wax.
不過唔係用蜜蠟做，蜜蠟做會刺激皮膚多d同痛d

修短d 太長好似雜草就唔好啦

I位 V位 橫位 三角位 O位(屎眼)
好似係咁啦 但因為我做全身 全部打晒
但你都可以揀邊忽留返少少毛/唔打
全身黎講 BIKINI一定係最撚痛!!!
不過黎M無毛真係爽既

行出街邊個會望你？

bro / sis ?

真係唔痛咩

係咁彈出黎

Thanks!! 想全脫下面但好貴呀，儲下錢先

早剃早享受 如果有得揀
我寧願20歲果陣就脫左佢
當時拎左筆錢去做FACIAL

好想屌白虎

yes
都唔明啲鬼佬點做到

我想問你係咪會買特別一支veet去剃下面毛？
同格甩底毛果支分開？

幾錢 around

我用同一支

我全身做左$32500 唔知係平定貴

Sis

去廁所冇亂噴?

我都想剃到鬼老咁乾淨

好貴 我覺得

有勇氣

唔明

咁尻毛多呢

我斜陰under cut

遲左啦 ching
上面好多人都under cut
仲染髮 gel頭

我會留all back

我個人鐘意整齊 同有潔癖。但真係唔鐘意啲女剃下面啲毛，越多越正，有無巴打同我一樣

同意，條女含都含得舒服啲

考慮下搵人脫

剃就不了，蜜蠟脫毛可以考慮下

搵人脫

真係有得做

白虎正d, 你唔覺得d毛 好亂 好嘔心咩

我都想欣賞下

我想試
但係都冇女

剃咗 會上癮 但好麻煩要keep住剃
利申：男

試！我撐你呀巴打

臭

修下下面啲毛個型真係靚好多，而家一萬左右都脫到成個bikini，冇以前咁貴喇。

熱天熱會幫佢偷薄，舒服好多。不過太薄好難gel得起，所以都唔會成日修

慣左一條一條用鋏掹

有出去用蜜蠟脫開
好過剃好多，剃完幾日又生返，又硬又痕
連根拔起幾次已經幼細咗好多同生得慢好多
但衰在要錢同痛

咁點解唔剃晒

我都覺得應該好痛

Gay

屎眼毛都冇
冇資格做一個man嘅男人

其實唔算痛到難頂個啲
由其是怪咗就更加小事

試過剃同剪短
兩樣都會搞到發炎 唔知點解